[
  {
    "question": "A l'ecoute",
    "answer": "10-1"
  },
  {
    "question": "Répéter le message",
    "answer": "10-2"
  },
  {
    "question": "Affectation / Message annulé",
    "answer": "10-3"
  },
  {
    "question": "Message compris",
    "answer": "10-4"
  },
  {
    "question": "Disponible (spécifier lieu)",
    "answer": "10-5"
  },
  {
    "question": "Non disponible (spécifier le motif)",
    "answer": "10-0-6"
  },
  {
    "question": "Intervenant en danger immédiat",
    "answer": "10-0-7"
  },
  {
    "question": "Interception immédiate et imprévue",
    "answer": "10-0-8"
  },
  {
    "question": "Repas",
    "answer": "10-09"
  },
  {
    "question": "Message à passer pour aviser de la condition du patient au poste de soin avancé / tente médicale.",
    "answer": "10-10"
  },
  {
    "question": "Appel téléphonique",
    "answer": "10-11"
  },
  {
    "question": "Poste d'attente",
    "answer": "10-12"
  },
  {
    "question": "Message non conforme au protocole",
    "answer": "10-13"
  },
  {
    "question": "Dernière équipe disponible",
    "answer": "10-15"
  },
  {
    "question": "En direction (préciser la destination)",
    "answer": "10-16"
  },
  {
    "question": "Arrivée sur les lieux (préciser les lieux)",
    "answer": "10-17"
  },
  {
    "question": "Préciser la localisation",
    "answer": "10-20"
  },
  {
    "question": "Affectation de nature administrative",
    "answer": "10-23"
  },
  {
    "question": "En direction (urgent)",
    "answer": "10-30"
  },
  {
    "question": "Donner plus de renseignement",
    "answer": "10-33"
  },
  {
    "question": "Service incendie (préciser)",
    "answer": "10-34"
  },
  {
    "question": "Service police/sécurité (préciser)",
    "answer": "10-35"
  },
  {
    "question": "Demande d'équipement spécialisé (préciser)",
    "answer": "10-38"
  },
  {
    "question": "Demande d'équipe supplémentaire (préciser type et nombre)",
    "answer": "10-40"
  },
  {
    "question": "Problème comportement (psychiatrique, alcool, drogue)",
    "answer": "10-43"
  },
  {
    "question": "Test d'equipement de communication (5-4-3-2-1)",
    "answer": "10-50"
  },
  {
    "question": "Code prioritaire",
    "answer": "10-70"
  },
  {
    "question": "Présent sur les ondes",
    "answer": "10-84"
  },
  {
    "question": "Pause requise (besoin naturel)",
    "answer": "10-85"
  },
  {
    "question": "Début de disponibilités aux appels",
    "answer": "10-86"
  },
  {
    "question": "Fin de disponibilités aux appels",
    "answer": "10-89"
  },
  {
    "question": "Arrêt cardiorespiratoire (code Bleu)",
    "answer": "10-99"
  },
  {
    "question": "Patient instable",
    "answer": "10-100"
  }
]
